# Image Search Wrapper

Wrapper untuk pencarian url atau image url berdasarkan image (image url atau upload image file) ke search engine google.com, yandex.com dan tineye.com

# Menggunakan

- [x] Python2.7
- [x] PhantomJS atau Chrome Headless
- [x] Selenium
- [x] PyQuery